[簡單IQ題］

黃金有一日經過酒吧 之後見到條飲辛醉咗 重要一見鍾情!

猜物件

打錯字

黃金有一日經過酒吧 之後見到條友飲醉咗 重要一見鍾情

推

都係錯 再打過啦

邊隻？